「緊急召喚文宣/和理非」林鄭落區扮親民係行緊一盤大棋，依局棋叫「谷底重生」

林鄭突然落區唔係無原因， 突然之間露面係因為2019施政報告就嚟出， 我諗未來佢都會有大動作，依加風向全港插緊黑警忘記左幕後大boss林鄭月娥。

早排黨報話過支持成立獨立調查委員會但林鄭月娥唔肯，有機會林鄭會用另一種型式成立(例如講 「壽終正寢」「暫援」但死都唔肯講徹回，但你班港豬反對聲音已經少左好多。) 目的係一邊安撫市民 一邊安撫黑警。 始終現時警察士氣極低落，雖然班狗係condom，但依個時候成立獨立調查委員會班狗暴動都似。所以有機會巧立名目用另一種方式成立偽。獨立調查委員會。

另外警察日日開記招並唔係畀你班年青人黃絲睇，而係日日有材料比cctvb播俾中間派睇， 呢班人未必非常關心政治，但有機會日日睇電視，記招就日日洗腦。

網絡輿論戰我地的確佔上風，但唔可以鬆懈，做緊既野繼續做

由8月頭開始林鄭已經為「谷底重生」起緊棚架，預計8月底至9月頭會有大動作，因為10月1日係國慶，到時班示威者遊行 水浸國旗 狗狗射TG 中共咁要面子一定發癲。所以林鄭都開始急。

唔可以比佢回氣，佢想係谷底爬上嚟我地就拍番佢落地獄。
由今日開始我地要將風向轉移番去林鄭及行會成員身上，唔可以比佢築底。